【5.1好去處】買筍貨趁早！759盤點清貨最後一日

【5.1好去處】買筍貨趁早！759盤點清貨最後一日

即時要聞

2017-05-01 06:30:59 HKT

今日是759阿信屋盤點清貨最後一日，市民可把握最後機會掃貨，會員只要憑會員卡購物，不論係正價、折實價、公價、超抵價及促銷熱賣價都有七折優惠。另外「會員購滿100元即可再享95折」優惠亦適用。

日期：4月27日至5月1日
地址：759阿信屋分店
<蘋果>

貨架上一早已經無晒貨

好賣嘅賣晒，唔好賣嘅仲剩好多
腦細唔肯醒少少知道下次唔好入返剩低啲垃圾

好多時供應商都係要你買曬幾樣先供貨畀你

想買米

第一日已經被掃清